完美吧 大陸化

能夠十樣毒物 二十樣做法

Good

Strong post

eason

啥歌來的？？？

弱

醫神最另類嘅曲風

精警

大灣區太方便 需舉世往遷
如高官怕失業 北京建功業

改完可以搵人唱

仆你個街一講副歌歌詞第一句就知乜歌

依首好高難度

第五個現代化指魏京生於1978年12月5日在北京民主牆簽名的大字報引發要要求民主列為第五個現代化目標。

大字報呼籲中國共產黨要求將民主加入工業，農業，科學技術和國防四個現代化成為第五個現代化。

第五個現代化亦被稱為中國人權運動的歷史案例之一。

衛星通訊方便 將一切告知
微波即興即熱 叮一個杯麵
什麼都會出現 郁一下指尖
誰都需要科技 家中有百多件

多麼多麼新鮮的東西
叫我叫我處處去控制
要愛要愛卻要按哪掣
日日問上帝

愉快吧 現代化
能夠十樣事項二十樣辦法
完美吧 現代化
還要浪漫事項尚未自動化

大灣區太方便 需舉世往遷
如高官怕失業 北京建功業
傳呼請你出現 邊一個會知
誰可開創科技 將戀愛變輕易

愉快吧 大陸化
能夠十樣毒物 二十樣做法
完美吧 大陸化
還欠浪漫事項尚未自動化

奇怪吧 或造化
情愛若未實現但亦沒辦法
第五樣 現代化
能夠運用技術就讓浪漫一觸即發想愛就愛嗎

Lm

想改埋段rap 但係0.5倍速都聽唔到講乜

搵唔到詞😂

岩岩問左Eason本人，原來段野係咁：
禁多一個什麽的掣 就得一套幸福真諦
禁多一個什麽的掣 就得一串愛心的發揮